請珍惜雲加

場場左猜右右猜左
場場都個十一個
場場都三後衛
我屌你老母 我啊婆都識教啦